前有管轶跑路，后有废青闹事，香港在应对新型冠状病毒肺炎疫情上面不差才怪

帝吧嘅維穩手法真係令我大開眼界

BBC話緊香港政府廢 有咩看不下去

我地市民唔廢 係政府廢

調轉黎講好事黎
班支那狗會衝哂去澳門

我話佢地本末倒置，比佢地笑我on9，攬住黨自我高潮，不過我志不在嘈贏佢地

要我同情班撚樣真係冇可能唔好同我講咩總有一班人係清醒o既, 重點係我唔想同你地呢個群體扯上任何關係

搞到咗仲信黨得救，佢就真係無得救

搞到咁*

o黎緊仲有排鞭, 記得lm呀

BBC係曱平子民嘅野爹?...兜个圈嚟鬧曱甴平，太過分

立即封關 香港獨立

垃圾政府廢到仆街